請教大埔巴

大埔火車站附近有冇月租場?富雅 新達果d 係咪一定要業主先租得?
麻煩晒